起來！不願做奴隸的人們！

把我們的血肉築成我們新的長城！

██████ 練奶，浸兩浸成舊冇哂，成大碟西多